賣口罩咪賣口罩，點解要like share 留comment？

呢排個個都搶購口罩
Facebook就多咗好多呢啲有大量貨嘅page
叫人like page share page留comment
之後就會抽人送/賣口罩比佢
有冇人覺得相當有嫌疑

同之前啲抽獎post一樣

中曬人地宣傳計，根本唔會有人中獎。

擺明搵笨啦，呢D時候仲掛住呃like

呢啲時候仲呃like係咩心態

呃followers 姐

真心幫人個D 冇叫LIKE 都會有人LIKE AND SHARE

其實人地好心幫你搵供應商
買埋比你
之後送埋比你
隊又吾洗你排幾個鐘

你淨係要
Like同share就有機會免費囉到...
你種有咩要求

送到你府上好無

搵到一條友係喺facebook 呃followers

你啱
最好每一日送一盒去你府上就最好

其實咁多日咁多間留完cm、like完都無回覆過
已經放棄，帶返豬咀算鳩數

賣就賣啦 搞咁多嘢